講真聽咗咁耐早霸王

依家講嘅嘢全部都係老高講過嘅
好冇新鮮感…

証明你on9左好耐 完